黑色三毛警號現正生效！！！

黑色三毛警號現正生效

下午時份即時討論同現場討論post
以及現時熱門post
出現大量三毛
情況惡劣
請大家注意！！！

請大家小心！
一定要屌走佢地！！！

又嚟